[ios12] iphone螢幕旋轉失效bug

我而家用緊iphone6s+, 行緊ios12
有時候用用下部機個陀螺儀會失效,
明明打直部機個mon顯示都會自動轉打橫,
睇片較full screen時只會轉一邊,但調轉部機揸時個mon唔會跟住轉
已經關左orientation lock,由之前ios 10,到update左做ios 12都出現呢個問題
要reboot部機先好番
有冇巴打一樣有呢個問題?

陀螺儀壞左

有朋友試咗，用whatsapp打直之後打橫再打直會hang，要kill app先得

update whatsapp啦

可以試下玩賽車類game 搖擺部機 睇下架車轉彎正唔正常 就知陀螺儀係咪壞q左

用家問題，iphone係最好嘅！！！！

去apple check過,一時test話個accelerometer sensor壞左,但重開之後就乜事都冇
如果係硬件問題冇理由reboot就好番
已經用dfu mode reset晒部機,淨係restore番D相,wtsapp同歌,一樣出事

下次試下

btw,係google search iphone screen rotation problem,都好似有好多人奶野,連登仔竟然免疫?

咁不如換左佢 廢時煩
有暗病都唔係即時死寂既

如果係ios問題既話換機都冇用啦

iPhone X iOS 12.0 無問題

同呢d片中既情況一樣

6s+有呢個問題，但部8plus就冇事

行緊ios幾?

兩部都ios12

7plus 都有呢個問題 勁煩

第一時間update嘅人就係debug process嘅祭品
Ios 11 中咗，ios12不了

我見ios7開始已經有人report呢個bug 但apple一直唔理,而家ios12都仲係咁

最慘係唔知點先trigger到個bug 想避開都難

有時上上下連登都會打撗左 要kill app先冇事

SE 無問題 可能得6s先有

7+ 6s+ Max表示冇呢個問題